我想問究竟咩圈子既人先會鐘意鄭俊魂？

我識既人，個個都憎佢
許庭鏗

基本上正正常常香港人都會鍾意牙Fred

c9

不能同意更更更多

on99 tvb c9

星夢間垃圾得許廷鏗叫做正路咋嘛

不嬲唔鍾意佢覺得佢好做作

你個圈子梗係響青山醫院喇

C9 阿婆

On9 C9

識打正體字的人